心急人上：有冇啲安全既瀏覽器推薦？

如題，保護到私隱果啲。

救命

Onion?

Tor

買vpn啦

vpn會但係都想知瀏覽器，再多啲保險

Tor+VPN，基本上冇人起到你底

首先要用 linux

宜家講緊電話，關Linux咩事

邊個字講緊電話？

真係冇講過電話

係wo我真係冇講過電話

多謝各位先 手機果個解決左，想問如果電腦既話用緊windows係咪用咩瀏覽器都係收皮

有個小技巧想分享下
就算你用Tor都會有browser fingerpint ( )
所以開Tor應該保持browser size, 唔好放大同改變佢

tor唔應該夾vpn一齊用

有rqvpn可以長期咁樣開住來用？

Tor + vpn + 閂javascript

Tor browser

Tails, whonix 或者 qubes os
vpn + tor

Ungoogled Chromium